啱啱開始全素 但有啲問題

轉咗食全素幾日 呢幾日靠食四洲紫菜維生 食開蕃茄味
見街邊有啲雜草 想問呢啲食唔食得？ 另外推薦食法係？

善心打破零回覆

唔建議，因為好近馬路啲草會有好大浸汽油味唔係咁好食

馬鞍山多0n9都唔係新聞

殺蟲藥水

嗰啲對樓主有益架

連杜蟲藥都以慳返 你都知架啦 食菜好易有蟲蟲

原來都有人咁做

both

早2日有篇文教食草籽同樹皮
你可以參考下

樹皮嚟講我鍾意薄切 聽講樹汁係甜甜地

有冇人可以幫我分享去啲素食谷？想推廣下我既諗法

通常我會上山摘 清甜啲

咁就好啲，不過有個小小的建議就係連泥食就最好(ps. 小心有蟲，如果食埋就唔叫食素啦)

放水沖一個鐘，磨碎慢煮成糊，食得。
睇過書北韓人都係咁食，下次試埋樹皮啦。

識食一定係食花
紅色嗰啲通常都好食

花蕊好甜

識食一定食棵樹附近啲菇
愈鮮豔愈好食

前排用慢煮棒煮樹皮 55度煮2個鐘 最後加啲黑椒調味 真係好正

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙非法主持
而民主派另組委員會將於星期六早上8點半開會

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

上次見到冇執到 好後悔

你都cls
菇緊係食廁所嗰啲啦
唔識唔好扮嘢

師兄你啱